點解drake rape得咁差都紅

1999

因為佢有ghostwriter

+1

我未沖涼

c朗咪rape得勁囉

rape

+乜春-.-

Alan

點

(╯‵□′)╯︵┻━┻

假膠

係rape得差 rnb sunger計更加唔入流

Drake既歌製作得好
依家歐美hip hop圈風氣都傾向高質量製作多過rapper個人實力
好似lil pump咁 佢d歌詞同flow都係垃圾
但歌製作得好

Billie eilish兩樣都掂

東華Rap明星團隊